自從幾個禮拜前睇完《新聞掏寶：1982年會考放榜》之後，我先發覺自己追求緊嘅係有香港旗管治底下嘅8, 90年代嗰個香港

嗰陣時嘅香港
人們思想單純而且有人情味
通街只有工搵人
只要肯做肯努力, 冇話有唔成功嘅一日
就算光復到香港
你比唔比得返8, 90年代嗰個香港比我先?

呢條片？
訪問d女 做曬阿嫲未？

係
做晒媽咪
今年踏入退休年齡

借個位

推

Push

時光一去不復返, 樓主請積極面對將來

面你老母
對你老母

光復香港後唔係要令大家做返港豬

都係嗰句
比唔比得返8, 90年代嗰個香港比我先?

你老母俾狗屌呀

最後生撚埋你出黎
記唔記得呀
你老豆係我執返黎架
無我大慈大悲
你伯爺仲係街度食緊人地d屎ja世侄
諗起你岩岩出世個撚樣唔人唔狗咁
我而家都吱一聲咁笑出黎
契爺我睇住你大
你而家走黎我屋企門口
又痾屎又痾尿盛臭架嘛世侄
真係狗娘養的(笑)

(Show Blocked User - 觀察員A)

屌你老母啦, 好趕好氣同你講, 你睇你自己講乜撚野

樓主鍾意睇CCTVB節目

舊片係得CCTVB大把

香港去到2000年代中後期
個社會愈來愈冇人情味
利字當頭得返個錢字
仲衍生出「港女文化」
教我如何唔懷念8, 90年代?

#SendTroopsToLiberateHK

Twitter新戰線: #SendTroopsToLiberateHK

都係嗰句
LiberateHK之後又點?
比唔比得返8, 90年代嗰個香港比我先?

緊係要重建我哋嘅8, 90年代嗰個香港先，實預埋您

80s, 90s 過得舒服主要係因為發緊國難財...
當時係時勢俾好日子你過，唔係政府

點重建?
香港人DNA同英國人都唔同

就係因為唔同，就更加要由我哋掌控自己嘅命運，而唔再係食古不化嘅食子廢老

陳詠雯幾靚

英國人做到嘅野我地會做到咩?
過去香港人係被人統治嘅一群

香港民族主義近十年先形成，呢樣嘢九十年代亦都唔存在，亦注定咗香港永遠都唔會再同九十年代一樣，民風都唔同咗

笑起上黎仲好似中森明菜添

咁你話我知香港嘅將來會變成點?

個社會無人情味
所以我們要讓人情味返黎
去年睇到香港人有愛
覺得有救

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

咁2000年代中後期衍生出黎嘅「港女文化」要點消滅?

咁就係你覺得有人情味個年代的年青人生港女出黎

你講咗去邊?

其實過去一年都唔覺港女有幾差
佢地都會去集會抗爭

我係講緊嗰D要求超高
幻想將來結婚之後離晒地好似公主咁
仲覺得香港男仔一定要買到私人樓比佢地住先肯同佢地拍拖
比「港女文化」嚴重荼毒兼且對政治WFC嘅嗰堆港女喎

70、80後咪一樣有港女

唔好轉移個問題去70後度
人地嗰代都未有呢個問題

主要有英國佬喺度做睇埸

主要有英國佬喺度做睇場

而家個社會係物質社會
全世界都係咁轉變
日本由阿信到援交普遍化
大陸妹以前純樸到而家咁

你不斷喺度迴避同轉移問題

光復香港包生仔㗎？光復咗香港就好似童話故事結局咁，大家從此快快活活生活落去呀？
我就答你唔知呀，光復香港之後先係一切嘅開始呀，咁都唔知仲改個名做香港要獨立
所有政治、發展交曬俾人打點嘅咪即係港豬囉
咁懷緬美好時光又唔想有咁多不確定性嘅，你咪搵個地方移民囉
anyway移得嘅發達國家，啲女人一樣大把你要挑剔嘅文化

屌

過咗去嘅就過咗，光復咗都一定俾唔返你如果你想返80、90年代你可以返床度發夢，而家發夢係為咗未來

你想變返80、90年代咁樣嘅話，你可以光復香港後嘗試去建設，而唔係喺度問人俾唔俾得返你

lm

你做唔做得返8,90年代啲人咁先？
btw依家更加冇可能做到

做8, 90年代嘅香港人一直係本人嘅夢想

除非香港歸英

連登仔唔會明咩係時勢
望有個好既殖民政府
同清朝人想有個好皇帝一樣未進化

純粹為經濟利益 分分鐘真心全面回歸祖國仲著數
講民主 講社會公義 係連登又變左膠

依家全球化年代競爭咁大，全世界年青一代都suffer緊，光復可以帶來公義同公平既制度，但未必俾到經濟繁榮俾你。
加埋科技革命，到時候勞動力過剩，當真香港人攞番應有既權力，都要好有strategy點樣同其他國家競爭先有可能去番九十年代咁。

講真 宜家呢一代中日韓港台啲囡
對比番以前 個樣細個咗 對波大對咗 把聲甜咗 副偈同對腳白滑咗

呢樣唔好番去以前

當年97
有堆香港人出黎話:「我地香港人終於有咗国家」

但80 年代讀小學中學果D人大部分喺藍屍

未必
不外乎係「愛国不愛党」嗰種人

你都唔好得佢哋幾多咋
你都係想有個明君幫你打點曬所有政治、政策嘢，自己剩係顧自己就得之嘛

而家嘅香港唔會再係當年嘅香港，而家嘅英國都唔係當年個英國
你想佢哋都唔會畀到嗰個香港你
咁多幻想不如你扑暈自己發個好夢好過啦

支持歸英
後獨立

以前既香港，而家只有喺外國香港移民當中先搵得返人情味
好掛住以前留學嗰陣大家守望相助既日子

咁本來嗰班就係80年代嘅香港人黎

喺外國既香港人，就算你係藍，都唔會冷血到想搞事嗰班手足死

藍屍個個都一樣